耶L叫人唔好睇美女與野獸

《美女與野獸》在3月16日公影。現加入同性戀元素，仍評為—級(老幼咸宜)。給兒童看，在心智未成熟的兒童看這些有爭議性的劇情，對他們身心靈影響深遠！
聖公會新加坡教區潘仁義主教發表聲明，提醒宗教領袖要警惕家長有關迪士尼電影《美女與野獸》的同性戀內容，並引導子女選擇合適的娛樂。一起追隨<箴言22章6節>：”教養孩童，使他走當行的道，就是到老他也不偏離。”

《美女與野獸》大馬押後上畫
迪士尼稱「內部覆查」

批鬥完Pokémon go之後
連美女與野獸都唔放過

耶撚乜柒都屌

耶撚

除左政府

同街都有同性戀既人佢直頭唔好出街

搞掂啲戀童神父先啦

耶撚vs基佬

我諗起之前耶L要求黃大仙改名

非耶撚
但迪士尼所有片個故事本身都幾病態

其實班細路係唔會理解得到

耶L唔反人獸交但係反同性戀

本身都唔打算睇
睇多次盧根好過

L你老母咩

下，咁顛！ 巴打可唔可以講多啲？

惡過共產黨
between, 撚咪撚囉，打乜鳩嘢L

係聖公會姐

神父玩鳩細路仔屎忽係神既指示

慈黃區事件

咪臭係

「美女與野獸」得，同性戀就唔得，即係同你講可以玩人獸，但不准搞基

美女與野獸係人獸呀屌你老母

耶撚係咪盲左剩係見到gay呀?

今次耶撚冇錯喎
冇啦啦加咩同性戀情節

利申：冇睇

其實人獸戀啫 未交
但斯德哥爾摩症候群

有咩問題